如果中國係戰場上戰勝美國，世界會變成點？

情境：2020年，貿易戰已經進入第三年，中美兩國經濟進入肅條，兩國民眾高度敵視對方。中國GDP實際增長為每年-5%，失業率高達15%。為了釋放過剩勞動力，習近平推行新上山下鄉計劃，將失業同貧窮城市人口送返農村，維權示威無日無之。城市治安日益惡化，富裕及精英人士加劇出逃。

台灣在2018年末加入美日歐新成立的零關稅聯盟，加上中國出口受關稅打擊，導致高科技出口大幅增長，經濟空前繁榮，民進黨於2020年總統選舉以大比數連任。

中共判斷執政權危在旦夕，決定發動台海戰爭，以民族主義團結國家，轉移內部的經濟及社會壓力。

結果出人意料，中國成功於十四日內佔領台灣本島，並透過空襲重創美軍沖繩基地。美日聯軍隨即反擊，但中國因能使用台灣東部的空軍基地派出遠比美國航空母艦能出動的飛機架次而成功搶奪制空權。結果是列根號航空母艦被飽和攻擊擊沉，第七艦隊損失三分之二。日本損失船艦達海上自衛隊總噸位一半。

中國得台灣此不沉航空母艦之後，美日深知無法再在西太平洋上挑戰中國，加上國內反戰情緒高漲，特朗普退回光榮孤立政策，表示亞洲地緣政治美國無須插入。最後美日與中國議和。美國宣佈從日本、韓國及澳洲撒軍。放棄在關島的軍事基地，第七艦隊改註夏威夷。日本再被限制軍事發展，不得擁有攻擊性武器之外，軍費被限制在不得超過GDP 0.5%或中國軍費的10%之中較低者。

以上唔係無可能，軍事推演果度當然用了機率較低的情況，但都係有可能。世界之後會點？香港之後會點？

我都怕有咁既一日

首先中國口交部一日喺度一日都唔會打

閱

地琜要改名做贏國

球

所以要想像之後會點？做好準備。

The Earth reverse rotation

台灣一向係一個關鍵，但五毛成日覺得美國唔會保住佢 一打完台灣，日本南面等於大打門開 美日兩國一定會保住台灣

大陸啲炮靜係會對自己友開架姐
點會咁鳩薑郁人啊

樓主正宗弱智

1.情報機關唔會收唔到風
2.打得貿易戰人地地計哂你會出兵開拖既機會
3.實力上未必14日就得
4.未見有強如希魔既人出現

希魔真係好恐怖 真心希望佢係自己人

重有一個重點
達官貴人之後
全部係歐美
你一開波,所有在外資産凍過水
五年十年後可能同伊垃克同等命運
就連甘仔都掟過靚灣
你仲拖撚住班乞兒
點打呀

空戰屌打美日個段
美軍挖番墳場D機夠都"飽和"你啦.同埋又係有呢D覺得航母得一隻自己行既預測.你D東風飽和到美軍航母,美軍飽和番你D基地十倍啦

二戰後美國大少戰爭未停過

中國咁垃圾有乜可能打得贏？

裝備落後，軍民腐敗，做嘢求求其其，每年軍費都唔知有幾多成落咗去d官度匯咗過歐美d仔女，點打？

笑左
你不如問如果岡比亞真係出兵台灣

二戰後美國大小戰爭未停過

關你老母 保……保你老母 開你老母個老母~~~~
咪撚鳩up啦 台灣係關鍵 你老母都識飛天啦
美國同中國全面開戰(唔計其他國家) 就好似一個練咗10年mma既打嗰啱啱學詠春既𡃁仔

美俄一直打代理人戰爭,中東非洲成日自己落埋場
中國除左屌打自己人就得韓越係大型D,其他小型戰爭仲要ON99

中東佬都仲有信仰去老點D 人參戰

世界大亂

記得陶傑講過話如果香港高官妻兒同有錢佬一齊喺機場出現，就一定係大亞灣發生嚴重核洩漏

黑心D
其實打都好
送D 廢佬,偽愛國撚去
成個世界清淨晒

最緊要個市 一定要穩住個市
話之你世界末日

FF過多對身體唔好

我反而想知俄佬幾時會食中國

唔明連登仔想自己國家打輸仗係咩心態
老老實實如果到時真係打輸你覺得d外國人仲會唔會分你係香港人定中國人?
同埋香港即使可以置身事外，但係中國打輸香港都唔方會好境得去邊啦

1. 美國如果成功建立美日歐零關稅同盟，貿易戰影響對美國影響應該有限，進而對美國軍力影響有限
2. 希魔發動戰爭既其中一個誘因，係廢除一戰賠款帶來既大量國債。但以美國國債為主要外滙儲備既中國，你覺得佢發動戰爭真係有著數？
3. 美軍戰時編隊係會以三架航母組成一個編隊，三隻航母已經超過200架超級大黃蜂，再配合大量神盾驅逐艦，飽和攻擊真係可以起作用咩？更何況擊沉美國航母，等同向美軍發動全面戰爭。十一架航母既攻擊，中國受唔受得起？

結論：樓主都係返去講故台啦

個人要幾戇鳩先會諗呢啲假設？

樓主應該得閒無事會諗如果有人迫我食屎會點呢？

有件6百磅嘅肥婆強姦我，我會唔會硬呢？

拳頭咁粗嘅黑鬼雞姦我，我會唔會有高朝？

聽日有外星人打地球，我可以走去邊？

諗埋啲咁戇鳩嘅嘢，仲好意思打上嚟講。

中国打贏嘅話，咪繼續食毒奶粉，打假疫苗，糖衣麵粉藥囉。

打輸咪含家產囉，得閒用下個腦諗野，唔係會生鏽

如果真打，我係美國，當臺灣淪陷時，唔會晒時間玩臺海大戰，將責任交比日本澳洲盟友，而自己就直接由南韓基地打北京。

一個只靠極權統治地方，冇民意授權，只要首都淪陷，成個蟈家就會好快投降。

依家都冚家剷啦～屌你老母！

你真係用你個屎忽諗嘢啦。

屌你老母你依家比人搵槍指撚住你個頭定比人搵刀項撚住條頸啊？起碼你依家仲有3餐溫飽，到時我就真係唔知你咩情況啦

一, 老解冇使用航母嘅經驗, 根本唔知飽和攻撃嘅安排細節. 要做飽和攻擊, 又要知對手晌邊, 又要飛到過去, 條數又要預啱對手防衛能力之上, 你覺得老解可以點做到?

二, 一旦美軍受到咁大型嘅損傷, 國內嘅呼聲唔會係反戰, 而係參戰, 你睇珍珠港就知. 有此一例, 就更加會令中共高層投鼠忌器, 唔敢攻擊美國艦隊.

O n 撚鳩
你試諗下美國佬打撚底你
仲要人道救援你中國
仲要派綠卡？
美國先唔會比中國成為美國既一個省

屌你老母！

我第一時間做撚咗漢奸啦！

美軍來了，我帶路！

有得食就得？

你畜牲嚟架？

咁咪係囉，你自己都識咁講啦

機會比外星人統治地球更細
真係想像唔到

支那過到台海咩

遲D台灣駐幾萬美軍

我唔是樓主
我見飛機文
入黎U P 下

痴撚線，你做隻漢奸又高尚得去邊啊？你老母你真係光宗耀祖啦，我係你死鬼祖先都嬲撚到彈返起身打撚死你個不肖子啊

D軍頭打牌多過打仗都會贏？天理難容

唔明你咩心態
有良知都唔會幫贏國人
最多香港咪同中國攬炒

依家咩都唔做香港都係俾中國搞死

做5毛做到你講嘢咁撚on9

習近平正式登基
中國政府雖然已經戰勝美國, 但依唔夠力同時間同全世開波, 所以會復刻羈縻政策, 由遠到近用軍政經力量逼其他國家講讀寫中文, 過中國假, 食中國菜, 禁止中國唔想出現既聲音, 拘捕中國唔想生存既異見者
全世界其他國家都有中國既傀儡政黨, 五毛媒體, 有外國政府對此反抗都會被中國用軍政經實力逼到落台, 隨住華人增加, 越來越多國家由中國支持既政黨上台
中國學者發現中國歷史書曾記載"普天之下 莫非王土"既歷史事實
中國政府宣佈全世界都係中國神聖而不可分割既一部份, 除中國外所有外國政府都係反華分裂勢力
多國同時宣佈公投回歸祖國
中國發動統一戰爭收復所有公投失敗國家
所有非中國人兒童強制送去中國學習中國文化十八年
大量非中國人男性因參與分裂活動被送去處於沙漠地帶既集中營
由於勞動人口減少, 中國宣佈放寬一妻政策, 由中央政府配對
除中國人外所有人類被種族滅絕

結果出人意料，中國成功於十四日內佔領台灣本島，並透過空襲重創美軍沖繩基地。美日聯軍隨即反擊，但中國因能使用台灣東部的空軍基地派出遠比美國航空母艦能出動的飛機架次而成功搶奪制空權。結果是列根號航空母艦被飽和攻擊擊沉，第七艦隊損失三分之二。日本損失船艦達海上自衛隊總噸位一半。

呢段寫到太離譜
你幫贏国作多啲殺手鐧先啦
沖繩、關島、橫須賀美軍會停曬手兩星期都未趕到？
東海南海大把潛艦可以用魚雷巡航導彈介入登陸啦

其實一攻台件事就完左

推演：
中國於零晨零時宣布即時收回台灣，並會以海陸空三方力量對台灣進行解放

00:30美方確認後呼籲中國保持克制勿令事態發展惡化
01:00中方表示台灣自古以來為中國領土
02:00 白宮稱總統已簽署緊急行政命令即時禁止中國人進入美國及其盟國 已在辦理中的任何入境/移民程序一律取消 所有簽證失效
並已通知其他國家即時將中國官員及其家屬於美國及其盟友國家的資產凍結
03:00 解放軍突然停止攻勢並開始退回中國
03:10 cctv突然中斷廣播
04:00 解放軍宣布將有特別事件宣布

之後自己ff

統治世界

太陽從西邊升起

漢你老母

行撚開啦～

一睇就知你流着支那族嘅 DNA

只有啲支那畜先會維護支那

成撚日會講冇咗共產黨會仲慘架。

我好後悔做乜要同條五毛支那畜討論。

直 block 就算撚數啦。

真係痴撚線，講兩句發表下意見就比人話5毛，你話中國搞死你咁你死得未啊，真係要搞死你你就死撚左9世啦，仲比東江水你飲?仲有50年不變?姐係我就唔係話佢對香港好，但係未至於真係咁差囉

駁唔撚到就發爛渣，兒登

你講到香港而家好似好太平咁，都戇撚尻

用返佢講既野黎回應佢又有問題?

仲唔認係5毛狗
貿易戰輸咗因住無糧出

快啲回頭是岸辭職做返一個人啦

咩自己國家？

起碼好過有戰亂先囉

我唔係5毛狗囉，留意返我係愛國唔愛黨

有戰亂就好，等啲既得利益者，藍屍狗仆街

5:00 雜大大已逃離支那
7:00 美軍接管政權

第一步

美陸戰隊 9月進駐AIT

如果話打輸係根據事實作出嘅客觀推論, 冇問題喎.

咁你係咪覺得海灣戰爭果時, 話伊拉克可以大殺三方果啲, 先係真正嘅愛國者?

三峽大壩頂到幾多枝飛彈？

唔覺得佢地客觀
至於海灣戰爭方面，我讀書小唔係好識，唔好意思巴打

咁你不如讀多啲書先去評價人地客唔客觀吧.

所以支那只出口交部唔會打

你自己唔面對現實咩心態 明明支那輸硬都想自己國家送死

客唔客觀關海灣戰爭咩事
海灣戰爭係評論客唔客觀既標準?
咁funny既你

講緊係真係打得成個陣當然係唔會想輸，同埋打唔打得成都唔係我話事，我只係表達自己既意願唔想中國輸姐

屌佢老母，呢條小學雞就走出嚟笑人。

依家邊撚個係 child 登呀？

得嗰廿歲頭就扮識嘢，睇死佢一家都係新移民，流着支那畜血統。

你連軍事史都唔識, 點去評價人地軍事上作出嘅推斷係咪客觀?

皇帝唔急太監急 你主席都未話開波 你仲出埋啲咁嘅文準備推波助瀾擺明想支那滅國 你個心態究竟係咪中國人嚟㗎

唔好意思喎，我係香港出世土生土長香港人，我覺得我愛國完全冇問題囉，我又唔係愛共產黨 btw你條不肖子仲未比你死鬼祖先打死

有冇諗過打輸咗之後, 中國可以換過共產黨以外嘅一個政府?

咪玩啦，唔通佢地係到屌中國呢樣個樣又屬於軍事史啦喎?單憑佢地講野既態度都完全感覺到佢地唔客觀啦

不如你分享下晌你留言之前果十幾個回覆, 有邊隻字你覺得係唔客觀嘅?

個po我開架?

樓主個故都作到解放軍打到美國退出亞太同日本收皮囉
咁個model answer梗係贏國一統江湖千秋萬代啦

咁就真係冇諗過，受教了

咁中國咪玩曬囉，咁都要問邊個贏就邊個話事

不過事實係中國永遠都打唔贏美國，連美國海外駐軍都唔知打唔打得贏，船入水，飛機爆炸

不如你諗下中左六合彩啲錢點用仲實際

起碼有4,5首未落水
其實開中國波 美國地圖炮足夠

咁你老豆老母都係新移民啦。

我啲老祖宗一個都冇受過支那統治，所以唔會怪我唔愛支那，唔同你啲老豆老母受過支那奶水教育，生出你依家流着支那DNA 嘅戇鳩仔。

流着支那 DNA 嘅人，只會覺得更差架，同大大多數嘅支那人一樣諗法。

勁撚多五尾

無可能 咪打飛機啦
寫得出呢D你唔打冷震既咩

請問你係唔係新界原住民?
唔係既話你咪又係同我一樣係你口中所講流住支那DNA既戇鳩仔

你係正宗支那狗啊廢柴

大家咁話啦，除非你係原住民囉，唔係你有咩資格話我

唔係咩大家
身份認同係個人選擇
你呢啲支那塔利班想血統綁架賤到冇人有
真心希望你死全家

如果敢搞美國基地, 離自殺不遠啦,
你應該問即刻買機票仲趕唔趕得切走

你啲叛亂分子陰陽怪氣
口口聲聲愛國
一見勢色唔對就搵藉口開脫

我係講事實，事實上個po真係唔係我開喎

變左平行世界

我哋老豆老母阿爺阿嫲都冇受個支那共產黨教育囉

冇受過支那管治又點會有支那 DNA 呢？

如果咁都計，原居民以前都受過清朝管治，係咪又算有支那 DNA 呢？

講嘢用下腦先講好唔好？

你係流着支那 DNA ,就無可置疑嘅，大家都好認同。

好撚心你可以唔駛喺支那出世就好感恩啦，咁撚愛支那仲唔撚快啲死撚返上去？

我係講事實事實上呢個推文話人唔國就係你呢個好戰分子 口口聲聲話自己中國人實質上同胞去死

我老豆老母阿爺阿嫲阿公阿婆都冇。

唔似件支那仔飲着支那奶水長大，全身支那 DNA。

原來DNA係透過管治形成，又受教了
各位講野真係曲到圓

打仗時間又長既話
美日同盟有可能食左半個大陸
最後可能三或四分天下

2018年都過咗一半，
竟然仲有人講「愛國不愛黨」

你咪同你嘅中國政府講依句，睇卜佢點答你

究竟智商有幾低既人先會諗到呢個議題

我問問題就叫好戰，你都好格硬黎下喎

都話明唔愛黨，仲同佢講?痴左?

你個好戰份子仲喺度兜來兜去
做中國人咁厚面皮㗎咩

係囉，愛國唔愛黨你都覺得矛盾呢

知唔知你哋中國係黨國一體㗎，冇得是旦愛一樣

欲加之罪

世界末日

你究竟知唔知美國空軍係勁到點？

你知唔知美國嘅空軍嘅量係仲多過支那加埋俄羅斯

都未計美國可能報緊細數

何以見得佢地係一體呢？

連登正式變成鄉土

你不如話中國聯合俄羅斯
向美同歐盟日本發動第二次冷戰都仲有d可討論空間

所有嘅大型民間機構都有黨委喎.

想像力好豐富喎

唔愛黨姐係想顛覆國家政權 搞顏色革命啦 姐係想國家政局不穩 人民生活差啦 咁姐係唔愛國啦

咁唔通以前流傳落黎d文化同傳統又歸共產黨個範?

我又冇做咩實際行動，點為之顛覆國家政權呢？點算得上係革命呢？

我就係堅唔撚明
成鳩日係到打飛機
又電池炮又盛
吊你老母連疫苗都係假
不過都好等你玉林狗肉節呀啦

黨國體制（簡稱黨國），政治學名詞，是一黨制政府的政治理想，由執政黨掌握絕對權力，代表國家行使主權，並而全面控制國家機器的政體。黨國與憲政主義國體之根本不同，在於前者的主權直接屬於黨組織而非後者的國民，即使國家憲法亦清楚表明服務黨組織。國民若希望參政，得先成為黨員甚至幹部。除非黨章特別規定，否則法律在理論上無權規範黨員；一旦黨組織介入，司法及執法機關不得審訊、偵緝甚至調查相關人士。因此黨國體制下並無所謂三權分立，因為行政立法司法三權的權力只是隸屬黨組織的不同部門而已。

哎呀都唔知邊個話要破四舊立四新嘅呢

國家係個政治機構. 你愛果啲唔係國家, 係佢嘅文化咋喎.

咁共產黨文革果陣批孔你又知唔知先?

國家係你既言論覺得你有顛覆意圖

俄國，支那，歐盟，美國四分天下

你重要未計美國一開戰d艦就係3倍速咁起
同埋美國仲有一堆差唔多過期既洲際導彈可以拎來慢慢炸，你估中國既軍事基地多定老美d導彈多

美國再輸其實都係退出亞洲，但美州都係美國佬話事

所以學你話齋，換左個政府咪得，但係我就冇諗過呢方面問題，而且愛國家都分好多方面既，我愛呢個國家所有既野，除左個政府，咁樣係冇衝突架喎

首先你要確認中國槍炮中塞的是火藥而非泥沙。

有啲人一直都好戇鳩思維
中國根本唔係中國人既中國只係蘇聯係國民黨搶番黎既中國
共產黨本身就係外國勢力
同清朝一樣所有漢人都係無任何權力
既然都係跟人點解唔跟一個明君 就算係啦係中國人啦 都係跟一個明君好過跟一個冇腦獨裁既君主
有英國既前車可鑑香港人都會唔明呢個道理 ？

隔住太平洋大西洋，成個美洲又冇國家可以抗衡到自己

真係玩撚曬

就算打輸，結局可能類似越戰咁

過期都用得 射石頭達至飽和攻勢
應該3倍唔到 精密度比以前似船就出海唔同 1個月1首？唔知

都係果句, 國家係個政治架構, 同入邊果啲文化未必有直接關係.

我咁問啦, 新加坡都係有好多中國文化傳統習俗, 你會唔會愛埋新加坡, 視為祖國?

冇計到俄羅斯會唔會偷襲你

支那未飛到去炸人基地，已經畀美國空軍收皮喇

我話唔愛黨就係搞革命顛覆國家政權，咁搞港獨個d咪以經拉晒去打靶?

唔會，因為我係香港出世，而香港屬於中國

中共判斷執政權危在旦夕，決定發動文化大革命2.0和大躍進2.0，以清洗反抗平民，轉移內部的經濟及社會壓力。

正常戰爭唔會打大壩/核電廠, 一來會被其他國家譴責/制裁, 二來會死好多平民

係架 特別係你啲大陸仔小心啲呀 係香港仲可以保多你一陣咋 返到上去唔好啦

咁香港屬於英國果陣, 你祖國係咪英國?

如果你咁諗, 咁就同果啲文化乜乜柒柒冇關係, 純粹邊個係主權國邊個就係你祖國啦.

就算唔計之後生產力
美國8艘LHD改裝緊，每艘可以搭載F35B
我諗唔出CV出LHD都夠守台灣領空

佢廿零歲，應該會係英屬香港出世
咁佢嘅祖國就係咁隨宗主國咁變
日佔佢就係日本人，民國時就係民國人etc

美國主動打人國内可能會反戰姐

冇絕對既超級強國＝WW3即將來臨

愛國唔愛黨 咪即係同支聯會一樣係共匪

分分鐘樓主po呢段嘢上天涯都俾人笑

其實樓豬都只係話美國退守夏威夷
但係佢吹到連關島都唔要、日本屈服削軍就真係自high

贏国出到第一島鏈都出唔到第二島鏈，美國頁岩油氣源源不絕橫渡太平洋送去日本
日本唔會屈服，反而會同韓國越南等國再軍事化，軍費佔GDP 2%以上

相反贏国一反面，中東石油根本就唔會賣俾贏国，就算賣都過唔到馬六甲海峽。贏国啲非洲契細佬想賣資源都運唔到去贏国。贏国只可以靠中亞小國同俄羅斯大佬

我想做美國人。

單係經濟個PART嘅預期已經錯撚晒.

我唔係咁既意思，宗主國只係其中一個因素，屋企人祖籍都係大陸，加上香港屬於中國一部分，所以我覺得自己係中國人

希特拉再臨

全世界文明國家變香港

講真
對付贏国，唔洗用呢啲招數
只要中央政府失去管治能力，冇人統籌維修保養，兩三年後大壩堆滿淤泥，自然function唔到

樓豬既預計仲厲害過孔明既隆中對

咁我咪問你囉.

英殖果陣, 你嘅祖國係咩?

都係中國囉，我冇英國血統，又唔係英國出世

越南准台商掛「青天白日滿地紅旗」 環時：符合台灣人一貫「小確幸」

幫佢試答：

我唔係咁既意思，宗主國只係其中一個因素，屋企人祖籍都係大陸，但香港屬於英國一部分，所以我覺得自己係英國人？？？

有啲膠

咁就即係你判斷邊個係祖國純粹只係因為你大部分親戚係晌依個國家出世, 亦都同咩宗主國呀文化呀冇關係, 你愛國唔係因為依個國家做咗啲咩好嘢, 只不過係因為地理血緣問題.

另外, 你唔使問我點解唔認中國係祖國了, 我大部分親戚係晌英屬香港出世架.

答左啦，醒

你咁撚愛國，有冇屌鳩你父母，做乜要走落英屬香港生你呀？

我係你祖宗就打死你老豆老母，咁唔愛國，走去奔向敵人。

賣國求榮。

上次同印度佬鬥掟石頭都輸啦
學人打空戰

我唔覺得因為地理血緣關係認祖國有咩問題，唔根據地理血緣關係認唔通根據自己喜好去認?
啊 我好鐘意美國 所以美國係我祖國

你愛中國唔係因為中國好, 而係因為你親戚同中國有關係.

你愛條女唔係因為條女好, 而係因為你親戚同條女有關係.

你咁都睇唔到以上邏輯嘅荒謬之處?

因為唔愛黨囉，所以咪走落黎香港囉，兩樣野根本就冇衝突，即使落到黎香港都會認自己係中國人而唔係英國人
btw係打都打死你條不肖子先，敵人入侵你屋企仲要幫人帶埋路

日本個兩艘出雲級改裝後都可以搭載F35B
我當加賀級改裝唔到
美軍CV+LHD+日本出雲總共係21艘
當贏母2025年前神速建成有三艘航母四艘兩棲攻擊艦，單計「航母」比數都係3比1
未計作戰能力差距

日本出雲級護衛艦稍經改裝可成航空母艦

香港都係你口中支那既一部分，係走都你走先

身份認同唔一定要根據血緣，唔一定要根據出生地
身份認同係由自己去確立
正如你係英屬香港出世，但你嘅身份認同係中國

所以你強調咩香港屬於中國係冇用，一樣大把香港人只認自己做香港人

因為對你好先愛佢?有d野改變唔到，係中國人就係中國人，唔到你唔認，一係你走去換血加整容囉

你都識講身份認同係自己確立，我覺得我係中國人我愛中國又有咩問題?

講血緣就要認非洲人喇
而家人類各種族都係由非洲遷徙過黎
回歸非洲 唔好搞中獨
無理由祖先都唔認咁忤逆

行撚開啦～

精神分裂夠未呀？

乜撚嘢愛國唔愛黨？

依家中国就係共產黨嘅，乜有得分開咩？

依家支那就入侵梗我屋企啦，我香港政府仲早過支那政權出現呀。

仲有你老豆老母呢啲死支那畜，生着你件支那戇鳩仔。

愛国就死撚番上去支那啦。

我有幫過共產黨講一句好說話?

南韓而家有兩艘獨島級
計劃起夠三艘
改裝後一樣可以搭載F35B

改造獨島級2號艦 南韓也想買F-35B戰機

呢用漢奸兩個字已經值得你人屌柒你
呢度無漢奸 只有港奸

一個30年冇任何戰爭經驗過去冇冇海戰空戰經驗國家同一個100年未停過出兵的國家，呢個已經唔係紙上談兵同百戰之兵分別

中国贏係咪共產黨贏呀？

咁唔算好話？

其實係咪直 block 佢呢？好撚煩鳩。

你屋企本來就屬於你口中既支那，唔到你唔認架喎

如果香港係戰場上戰勝中國，世界會變成點？

樓主今晚早D訓啦

下, 梗係要令我覺得佢好先愛架啦.

我一定要愛國架? 我一定要對中國人依個身份有認同架?

中國人對我嚟講係個法律上嘅身份嚟架咋喎, 係出入境果陣用架咋喎, 唔代表我要愛依個國家架喎.

世上唔少華人都係外國國籍, 學你話齋流住中國人嘅血, 咁佢地應該愛邊個國? 香港有唔少永久居民冇華人血統, 唔係血緣上嘅中國人, 但國籍都係中國, 佢地又應該開邊個國?

又講番你, 如果你統粹為咗地理血緣而認同中國, 你就冇得否認而家地理上中國嘅控制政權係共產黨, 你愛國即係愛埋共產黨依個政府喎.

係囉
邊個入侵香港人嘅屋企呢？
每日果150個殖民大部分係來自咩國呢？
香港政府嘅政策一直偏幫邊個國嘅人呢？

你哋中國一窮二白果陣邊個不斷供應物資，出錢出力俾你哋中國呢？
改革開放果時係邊個引入資金技術同經驗，做開荒牛呢？
到發展得稍微有規模果陣，邊個又係到趕走果班港資呢？
邊個話擔心香港主權移交果陣，怕用曬啲錢，限制港英政府嘅財政支出，但結果反而留低幾十億呢？
邊個爆發疫症唔通報，到香港爆發沙士，自己辛苦搞掂之後就話自己有出力幫手呢？

答我啦，邊個係不肖子啊？邊個入侵緊我哋香港人嘅屋企啊？

你睇清楚d，漢奸呢兩隻字係邊個用先，好似唔係我喎，又想強加落我到?

你自己覺得就當然冇問題.

但你而家上嚟, 用你嘅標準去質問人點解唔愛國咁仆街呀嘛, 咁咪抵俾人抽水囉.

typo

中國就算打到入去美國內陸, 個個美國佬拎住支槍 都有排打

但中國因能使用台灣東部的空軍基地派出遠比美國航空母艦能出動的飛機架次而成功搶奪制空權？
你知唔知一隻美國航空母艦上有幾多隻飛機 而家連兩棲艦都放廿幾隻f35 點overrun美帝？

知唔知第一島鏈係咩呀

軍盲

( Show Blocked User - (￣∇￣) )

低級五毛

好笑

不如你解釋吓咩嘢係中國人先？

問咪答囉 好簡單姐 大家討論下 我又唔係黎嘈交既，反而你地就先入為主覺得我係黎引戰五毛前五毛後咁

我冇認為你係五毛.

我只係想指出你口中嘅愛國, 晌邏輯上有幾咁荒謬.

每年GDP 跌5，我諗等於支爆，雜總都冇得留低

點樣供應啊，美國就話有盟友，係亞洲都有基地，隨時補結，先有得越洋打仗啫

中國？咪講笑啦，行唔行得出台灣海峽都成問題

所以我一路都好開心同你討論緊，我都會反省自己有諗得唔周全既地方，我都有同你認錯架，但係其他人唔係囉，一上黎就屌，非黑即白

其實話我哋係漢奸係冇用，因為我哋唔會有感覺
正如一個德國佬俾人話係漢奸一樣，人哋根本就wfc

唔需要太大反應嘅

咩叫大打門開

冇問題啊
但你指責返人唔跟你哋中國人果套身份認同就有問題囉

我都冇指責人地唔認自己係中國人
由始至終我都係問緊問題，同各位討論

但係各位一黎就屌，五毛前五毛後

中糧儲喺黑龍江既糧倉 被爆大量摻入沙子、馬糞以及各種不明顆粒物

戰勝美國

回咁多俾條5毛賺

唔會成功
一堆五毛同班所謂愛國份子/官員第一個走佬
人地拎住綠卡洗同你搵命博？

如果中國嬴, 其他國家會聯手打中國, 正如以前八國聯軍咁
所以根本唔會發生到

咁咪好囉 全世界冚家產

所以我唔會reply條友

殲15存缺陷或被放棄 俄專家：中國當年貪平所致

贏左啦

首度比照海外使領館 美國陸戰隊9月進駐台灣AIT

贏国全殲駐台陸戰隊
諗起都想射

大約會變左 高達00第一季個世界觀咁

美國會放棄亞洲，全力滲透南美，科技黎講仍然會係世界第一強

大東亞共榮圈會重新出現，帶頭國由日本變左支那，成個西太、北印度洋會受控制，共產黨有機會推左個韓國人/日本人做主席 支那黨元老變左幕後。依個勢力勝在人多，人民普遍奴性重，生產力、執行力會成為世界第一強，但科技永遠慢美國、新歐盟一步。

現存嘅左翼低軍費歐盟會解散，成立右翼槍口對外為主嘅新歐盟，軍費會重新提高，福利減少，對美國依賴盡可能降低。跟返歐洲傳統，殖民非洲，東征伊斯蘭教 軍費提高後，歐盟嘅長期嘅失業問題因爲軍隊擴編、軍事企業大量出現得到解決。但由於歐洲重視工時、工資、談判，所以執行力、生產力會係最低。

印度、俄羅斯、澳洲、中東會夾左係上面3個大聯盟中間，成為牆頭草

邊有咁多出糧五毛啊
大中華真心膠啫

用美軍二戰時期軍力去打都贏中國幾條街啦

如果要靠軍隊佔領中國全境就難，要保台灣易如反掌

咪又係共匪

美國防授權法 支持提升台防禦力

美帝做乜都無補於事

條友真係好撚好笑 佢用血統論話自己係中國人 咁點解佢唔覺得自己係台灣人？

“不明所以的人應該已經冒出了一堆常見於傳統左派傳媒和人物的反駁「你們不是炎黃子孫嗎？你們不是黃皮膚黑眼晴嗎？香港人的祖先都是由中國移民過來的，你們流着的中國的血，所以生生世世都是中國人。」十分冠冕堂皇是不是？這種以血統論定民族的理念更被寫成一首膾炙人口的歌《龍的傳人》，「黑眼睛黑頭髮黃皮膚，永永遠遠是龍的傳人」。看似無法反駁？那你肯定是將種族和民族的定義混淆在一起。種族才是按膚色和面部特徵劃分的，比如說白人、黑人、亞洲人、拉丁裔人等。”

- 【香港民族命運自決】香港是否應有民族自決的權利

唔係返工咩

答案：幾十年內都無可能發生

多謝有意義回覆。世界從此變成多極，但亦係三個大帝國。亞歐美三大勢力因為大再各自都征服唔到大家，任何兩方聯手都消滅唔到第三方。世界進行超穩定狀態，除非一方科技出現突破，遠超其他勢力。

會有科技、意識形態、文化各方面競爭。

印度會係一個變數，人口十四億，比東亞少，但比歐美都多，經濟總量追上的時候，會成為第四勢力，或者加入三勢力之中其中一個。

用血統論去分國籍真係on撚9 抵反華事件一次又一次發生
因為中國人永遠唔會融入人地社會 既然係炎黃子孫 咁多人移民出國做咩？返中國啦屌

中國係戰場上戰勝美國既可能性，同太陽從西邊出黎冇分別
中美之間軍力差距，遠大於二戰日本同美國之間軍力差距
根本完全睇唔到有贏既可能性

中国最近日日贏，美國佬點反擊好

請支持我個post

各位，我無講過以上推演係大機會率事件，可以係1%機會。Tail risk都係一種需要考慮的風險。

情境唔現實可以討論，但重點係美國退出亞太，亞州的發展會係點？各位身為香港人會如何自處？做大東亞共榮圈的光榮子民？定有其他計劃？

好同意巴打個三分天下之計
堪稱現代隆中對

中国最近日日贏，美國佬點反擊好

請支持我個post

深謀遠慮的人先會諗呢啲假設。

仲要唔止11架 其實舊嗰啲可唔可以攞返出嚟用 即係封存左嗰啲

日本個兩艘出雲級改裝後都可以搭載F35B
我當加賀級改裝唔到
美軍CV+LHD+日本出雲總共係21艘
當贏母2025年前神速建成有三艘航母四艘兩棲攻擊艦，單計「航母」比數都係3比1
未計作戰能力差距

1%咁高
你點計出黎

美國空軍5,468架飛機 海軍飛機3,700架 仲未計國民警衛隊
中國空軍3,870架飛機 玩條春

殲15存缺陷或被放棄 俄專家：中國當年貪平所致

艦載機都未有
點計1%出黎

187架f22已經夠清中國場

仲要美軍d戰機係F-22、F-35、F-15、F-16、F/A-18
中國空軍仲有大量老爺戰機
仲有戰時美國可以好似造野馬咁造F-35
根本冇得打

就憑我說他是兒 他就是兒

條友on99 not in field就咪理佢啦
2018重玩愚忠理論
想睇多d軍事知識 條友就講埋d九唔搭八野
經典5毛分散討論重心手段

中共根本一直都搵緊機會打台灣,
兩岸和平根係呃人口號,
根本一路都部署緊點攻過去,
一有機會真係幾日秒左都唔奇

JASSM同戰斧夠玩殘中國沿海所有軍事基地
B-2都唔駛出

個情境係台灣本土已失，中國海空軍運作範圍大增。加上沖繩危在旦夕，隨時被中國登陸，美日急需解沖繩之圍，要挑戰中國海空軍。但陸基空軍的數量可以極大，出動一千架次又有乜問題？
14日控制台灣全境，再用七日時間調西部的戰機。

第二點好難講，美國曾經有光榮孤立的傳統，真係有機會唔夠打就縮。Trump有講過美國亞洲盟友要自行負擔防衛責任。而日韓都有親華派，韓國直頭好明顯。

縮得好呀

咪假設美國會縮囉
唔洗自己出手架
放權俾日本南韓大量生產F22 F35 擁核
正呀

錯曬 中國從來只會俾人打到遷都兩次先話開戰

以色列用F35實戰 已經勁到癲....
唔好講F22

中國好境香港都唔係好境得去邊 不如一齊仆街啦

反正中國好明顯一直都係利用香港地位賺錢⋯但就一直都話香港要感恩大陸嘅幫助

就算以上情節work
只係中國打低左人地支部勢力
美國本土無事
美國夠打敗越戰啦
未又係世界第一

1950年 美國派出第7艦隊助國民黨徹離 駛到台灣海峽 即國民軍同共軍中間 支共即時嚇走

一 14日無法控制台灣全境 因為美國一定會出手 而且要面對既將會是美國最強既第7艦隊
二 出動一千架次 對於中國黎講係冇可能 因為冇可能調動到過千空軍
三 沖繩14架f22 牌面上已經可以單挑過千隻中國空軍 打到你潰不成軍
四 美國兩棲艦已經開始部署f35
五 如果中國有本事登陸台灣 你肯定機場仲有可能運作？

中國冇海外作戰能力，戰場必定喺中國沿海
先唔溝你打唔打得羸，就算俾你打羸左世界局勢都唔會有大改變
全部推演都fail

你母語係咩？
學校教咩語言？

東江水係交易唔洗錢先叫好
你停東江水香港即起海水淡化廠呀傻鳩，其實依家已經起緊，所以咁撚貴嘅東江水你自己飲啦⋯

你買日本水果你唔會話日本對你好好嘛？

佢要假設美國退出東亞
咁我地都要假設美國武裝日本
呢個可能性點都大過佢個1%

美國死都唔肯比日本 南韓 台灣同以色列自主研發軍事都幾撚仆街

中國夠膽一開拖
其他國家即刻話幫盟友
圍你國
之後重演八國聯軍都似
贏國咁多地，分啲俾人囉

假設呀

樓豬話假設贏国已經霸到台灣喎
美國已經光榮孤立左喎

你俾個機會佢假設埋美國投降，習大大入主白宮啦

你咪撚on9啦 比你自主研發就一定好？
幾時唔比以色列南韓研發啊？ 你知唔知以色列自己研發左幾多野出黎仲勁過美軍架？

重要當台灣人會好歡迎你班支那兵登陸？

除了賺錢外還當香港白手套，所以香港關係法遲早玩完，個條5毛若認為中共攻擊台灣會成功;只是一箱請願手法;倚靠遼寧艦根本是笑話;未出到台灣海峽已經給擊沉，貿易戰加上p2p爆破已令中國經濟出現支暴危機.……

五代機數量
支那空軍 28架J-20 vs 美國 187架F-22+300架F-35=487架五代機
四代機數量
支那空軍 76架Su-30+24架Su-35+236架J-10+276架J-11=612架四代機 vs美國 236架F-15C/D+314架F/A-18+1,245架F-16=1,795架四代機
仲未計美國盟友台灣、日本、韓國有既戰機數量
支那數量上完全冇優勢

知唔知點解南韓仲未有核武？

你首先假設而家已經有咁多陸基空對海攻擊機, 其次再假設可以掉晒去台灣唔使理其他方向, 跟住再假設老解晌台灣東部即刻劈幾個機場去容納依堆飛機, 然後再假設又即時可以解決依幾個機場嘅後勤問題, 仲假設埋美日聯軍會企定定晌度睇依幾個機場運作唔會搞鳩佢地.

條友真係傻，中國又冇朋友軍力又唔夠強

美國除咗現役艦隊，重有一支龐大嘅影子艦隊，全部解封，你中國人話自己製艦落餃子都冇撚用

我驚中國嚇撚死

根本歐洲親共多過親美，樓主個咩尻 美日歐聯盟係唔會出現

因為核不擴散條約

你未計中國質量

我就唔信中國堆五代機個實力夠唔夠美國嘅五代機打⋯⋯

親共？
堆中東歐小國可能係ge

美歐建「經濟北約」 華形勢嚴峻

東歐最撚反共 比蘇聯搞左咁多年

中國中車地鐵測試翻車：三節車廂脫軌

LIHKG @ Android

仲話打台灣

28架J20夠唔夠10架F-22打先

親中共啲錢

我睇撚咗d咩

應該夠打兩架F-22掛

中國內憂外患，點打，我估計大部分中國人參與的行動只有一個 「美國來了，我帶路」，清朝果陣已經係咁，八國聯軍攻入去 好多人都幫手，如果美國黎香港，相信好多香港人都會

歐盟班牆頭草 一邊賺撚完你中共d錢 一邊反鳩你骨
根本自古到今 美國先係歐盟個大佬
你老味大陸憑咩以為歐盟會聽你支笛

J20一開雷達就全滅

不如話中國研發出渣古

拎d冇可能發生嘅野出來講

其實點解唔掉番轉諗
華人代替白人主導世界
華人成最高人種
潮流審美都跟隨華人
到時真係去到邊到都大把女埋身

咪係
你話如果歐盟同美國開戰 集合28個國家既力量將美國打撚到魂飛魄散都或者有少少可能

樓主呢個假設好on9

德國軍備武器品質瑕疵 半數以上不堪用

日本曾經試過做過呢件事
亞洲人既亞洲，趕走歐美白人殖民者，大東亞共榮
結果呢？

華人最叻打壓人 你覺得你唔會係一個比美國人更討厭嘅殖民者？

我敢講蠃左都好中美完氣大傷 穆斯林國家將會抬起頭

德國班左膠而家嘆慣食慣 又有北約同歐盟班窮撚養住佢
軍事又比人限制得咁勁
你估仲係當年既果個第三帝國同西德咩

咁咪又可以增加軍費 似借口多啲喎！

全世界得徳國同日本品質係有保證，徳國都死邊個有保障

還有新加坡，印度，Donald Trump多次強調成立美日印聯盟就是制行中國……

美國最終規劃會擁有2,443架F-35A/B/C五代機
支那用咩同美國打？

國防部部長范德賴恩（Ursula von der Leyen）告訴「帕紹新聞報」（Passauer Neue Presse）：「未來幾年我們將需要更多資金，如此軍隊才能達成國會所賦予的任務與工作。」

一旦獲得批准，新的聯合政府在未來4年將增加100億歐元的軍事費用。

好明顯wor

你就想加軍費
德國人好反對加軍費

然而據該民調，僅有15%的德國人，對梅克爾將軍費支出提高至2%表示支持，甚至有36%的受訪者認為，德國已經在國防軍事上花費太多公帑。

美國日本拎返博物館啲二戰飛機都打得贏啦

咪話佢班友可能想借軍品瑕疵加軍費 你係咪唔識字？

事實係如果唔出核武既話，歐盟加埋俄羅斯都唔夠美國打

歐洲班傻西唔係靠美國 白人早就冇哂地位

中共倒台如果美國將成個中國俾返國民政府咪咁蠢收添呀

就算全世界加埋都唔夠美國打

我想講德軍可能「想」加軍費
但係默克爾都要睇民意唔係咁易話加就加

可能試水温

中美一開戰， 俄佬可能再食中國 幫蒙古拎返內蒙

睇到樓主講支那成功轟炸沖繩美軍基地已經唔駛睇落去
軍盲一個
因為支那轟炸機都未靠近沖繩，已經比美國打左落黎

f35同f22可以控制其他飛機既空對空、地對空導彈
未來帶隻b－1r轟炸機出動 自己一支導彈都唔射 就可以ko 400公里內既目標

就算美國撤軍
但佢都會拎晒10航母戰鬥群出黎一次打殘贏國

雖然都係 但咁樓主果個咪更加無可能
如果俄羅斯由白令海峽東路出兵
歐盟由西線進軍夾擊美國
加拿大響應俄歐聯軍 係美國毫無預警之下發動正義之師南征
墨西哥又走上黎抽下水
然後中國 日本 南韓 印度等等得閒就陰d陰d空襲你美國本土 所有產油產糧國一齊貿易封鎖美國

咁既情況下 你中國咪有可能贏囉 岩唔岩啊樓主

我一直都相信共產黨係唔會敢同美國開戰
唔講軍力上既差距，中共高官既家產同家人全部響曬美國，根本就冇得打
只有當共產黨倒台，而另一個真法西斯政黨上台，中國先有機會挑戰美帝
你二戰時都唔會見到納粹德國、軍國日本高層d資產同家人全部送曬去美國

Red dawn

之前美國用電腦做過模擬演習
就算全世界一齊打美國 地球聯邦個勝率都好似得20幾%

第七艦隊未唔見2/3己經開始核武

美國而家仲研究緊B-21型隱形轟炸機，最多買145架，遠遠多於21架B-2
用B-2、B-1B同B-21帶大量JASSM-ER空地彈，支那成個沿海既海陸空軍基地全部

唔記得講，有耐之前美軍出老爺B-52飛近上海演練投彈
可能對付支那B-52帶JASSM已經夠做，連B-2都唔駛出

樓主智商低過董建華。有時間就做暑期功課啦同學仔

其實上面個世界觀唔係我諗出黎
係日本仔寫出黎
鬼佬寫1984，亞洲方面個描述都係咁，始終東亞人奴性極重，周圍都好重儒家思想，跟本就係極權主義嘅溫床。

仲要美國當時咁岩遇上特大天災
東岸就地震 西岸就海嘯 中部就超強龍捲風 北部就雪崩

死未

中共唔出核武根本無可能打得贏第七艦隊

【唔怕得罪強國】越南准台商高掛台灣旗 免排華示威受攻擊

一於打左越南先

戇鳩 人地美國無核彈？

樓主你個假設邊只1%可能性
分分鐘0.00000001都唔知有冇

我意思係話中共出得核武，地球就會玩完，所以樓主無得推演落去

除非中共出DF-21/26核轟炸沖繩關島美軍基地
不過美國都有攔截系統
同埋出彈道導彈炸美軍基地，極可能招來美軍先發制人核打擊

中共既核武數量不足以令美國玩完
但美國既核武數量就足以令中國玩完
而且美國有大量核武部署響潛艇上面
潛艇可以前緣抵近部署響第一島鏈外
發射既彈道導彈數分鐘內就擊中目標，中國根本冇預警時間可以作出反應

無歷史可循

當年唐帝國係東亞盟主（天可汗）算係中國歷史上最有機會成為世界霸主的帝國，最後都收左皮

呢句真
中國核彈頭仲少過英法

大航海時代前唯一可以稱為世界霸主既只有蒙古帝國
唐帝國、阿拉伯帝國同羅馬帝國等既勢力範圍都唔足以稱為世界霸主
唐帝國可以稱為亞洲霸主，羅馬帝國可以稱為地中海霸主，但都唔係世界性帝國

宋朝
用經濟侵略世界

一篇樓主 天馬行空既FF 文, 都可以傾到14頁

恥笑緊樓主條戇鳩姐

太陽就會嚇到由西邊升起

以上唔係無可能

呢個post都值0.5既， 加油，快d諗下一個pist

台灣而家已經大量生產雄風飛彈，根本靠自己都頂得住

香港都因為當年打輸仗先有今時今日 格一條河既深圳就食緊地溝油，大頭奶粉，打緊假針

台灣雖然無能力反攻大陸

但如果要自保, 其實綽綽有餘

而且英法既核彈頭絕大部分係部署響潛艇上
戰時生存能力好強
支那核彈頭絕大部分部署響陸地
戰時好容易被對方衛星發現同殲滅

支那DF-31A基地被美國民用衛星發現，坐標都打埋出黎，IP都唔駛check

等到有一日中國軍力同美國55波先會有機會打

幾年前支那派戰機去土耳其參加演習
用J-11(Su-27支版)打人地土耳其空軍F-4都輸

地球滅絕

所以你咪一世係個弱者 甘願做低等人種lo

結果咪唔成功lo
仲有日本係打埋其他同係黃皮膚既國家

你講一樣近排嘅野令一個作為華人自豪

假疫苗？

一個國家啲人冇良心又唔跟規矩你強到先算

日本有同駐守亞洲殖民地既西方軍隊打過
而且太平洋戰爭打埋美國喎